
ПаранойяДля тех, кто в курсе кто я...
Шахматы -Ты просто жертва чьей-то тактики!Шахматы -Если че — проверь на практике!Скрываемые блеском рутины суеты-Просто шахматы -Все мы просто шахматы!
Правила этой древней игры просты -И ты всего лишь инструмент чьей-то руки!Здесь фигуры сложны только на первый взгляд,Но у каждой свой квадратИ набор аббревиатуры!В основном в расход идут пешки -Без спешки -Объекты насмешек королей и ферзей -Издержки, доминирующие потери -На самом деле обычно не при деле,Тратятся на пределе!Среди них наверняка есть ты -Посмотри что у них внутри,С собой сравни -Основа из дерева и керамики,Нулевая мимика,В мозгах политика,Светская хроника,Сводки аналитиков,Денежная статистика,Водятся с мистикой,Не выносят критики,Все, что у них меняется -Это цвет клетки!Короче — просто пешки -Легко теряются, Стираются -Как брелки...Потом офицеры-Это походу – мусора -Их тоже всегда два -Не думают никогдаИ ходят одинаково -Тупее всякого,Живут взятками...Потом тура — губа не дура -Ее структура пуста -Заплыла жиром и приказами,Офицерами, заказами...Кони- это бизнесмены вроде -Варьируют ходы свои -Максимум хитрости,Парятся с тупостиОфицеров,Балуются белым,Но бьют несмело -Обычно под прицелом тех, Кто делает дело -Королей, то есть ферзей -Ферзи и короли здесь тоже лишь условны -Могут быть атакованы, сломаны,Разделены или разбиты олигархией -Пат или мат — просто повод новой партии -Никто из них не пользуется своей свободой -Это бельмо всего шахматного народаЛюбого года!Но я уже давно сошел с доски!В игре ли ты?!В игре ли ты?!В игре ли ты?!В игре ли ты?!В игре ли ты?!А?! Ты в игре?Ты в игре?!
